隨著案件的激增，北卡羅來納大學將不再是唯一一個再次上網的教育機構或學區。為什麼數字學習沒有實現它的承諾|沃爾特·湯普森| 2020年9月17日| TechCrunch
該學區的朱斯蒂再次重申，這些做法與學校無關。學校體育在這場大流行中成為了“俱樂部”——現在有兩名教練退出了《阿什利·麥克格隆》《2020年9月17日》《聖地亞哥之聲》
該地區表示，燃燒建築物中的顆粒很可能被吸入水系統。加州野火可能會讓位於大規模泥石流| Ula Chrobak | 2020年9月17日|科普
對於代表搖擺選區的議員來說，將時間和精力花在可能被視為黨派權力爭奪的進程問題上似乎有風險。美國需要一場民主革命| Matthew Yglesias | 2020年9月17日| Vox
他們所在地區的人們正在捱餓，面臨著驅逐，小企業正在崩潰。為什麼眾議院民主黨有充分的理由擔心沒有冠狀病毒救濟協議| Amber Phillips | 2020年9月17日|華盛頓郵報
因此，在元旦發佈的一項不尋常命令（PDF）中，地區法官羅伯特·辛克爾澄清了這一問題。佛羅里達州為阻止同性婚姻而進行的暗鬥終於結束了|傑伊·邁克爾森| 2015年1月5日|每日野獸|
為了撤銷指控，花費了幾千美元和一位有權勢的前地方檢察官。如果我撞到白人警察的臉會怎麼樣|Goldie Taylor | 2014年12月30日|每日野獸
在9月9日伊朗基地發生汽車爆炸事件後的幾周內，伊朗襲擊了巴基斯坦查蓋區的一個村莊。危險藥物資助的伊朗和巴基斯坦之間的祕密戰爭| Umar Farooq | 2014年12月29日| DAILY BEAST
2014年1月，哥倫比亞特區公園（District of Columbia parks）的一名終身僱員麥德里克·米爾斯（Medric Mills）在與成年女兒散步時暈倒。繁文縟節扼殺了善良的撒瑪利亞人|菲利普·K·霍華德| 2014年12月27日|每日野獸報
“我們不知道他在哪裡，”地方檢察官Risa Vetri Ferman告訴記者。瘋狂殺戮後尋找伊拉克獸醫| M.L.雀巢| 2014年12月16日|每日野獸
到目前為止，波士頓銀行從這家銀行獲得的利益比這一地區的其他銀行多。貨幣和銀行讀物|切斯特·阿瑟·菲利普斯
叛亂蔓延到他們的地區，莊園內外的許多當地人都渴望加入這場運動。菲律賓群島|約翰·福爾曼
居住在亞馬遜河下游地區的一些部落沉迷於吸食鼻菸。菸葉它的歷史、品種、文化、製造和商業——E.R.比林斯。
它必須根據所在州或地區的特殊或一般法律成立。貨幣和銀行讀物|切斯特·阿瑟·菲利普斯
除了石棉之外，值得注意的是，整個西特福德地區都富含礦物質。石棉|羅伯特·H·瓊斯